\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[sorting=none]{biblatex}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{color,soul}
\usepackage{multirow}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{array}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{listings}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[acronym]{glossaries}
\usepackage{placeins}
\usepackage[a4paper, margin=1.5in]{geometry}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[labelfont=bf]{caption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{float}
\graphicspath{ {./images/} }

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
    bookmarks=true,
    pdfpagemode=FullScreen,
    citecolor=magenta
}


\input{codelistings.tex}
\input{glossary.tex}

\title{\textbf{Koios} \\Plattform for visualisering\\ og analyse av data}
\author{
    Andreas Nygård Ljøterud \\
    Mads Olsen Nekkøy \\
    Lars Stormark Pedersen}
\bibliography{references}

\begin{document}
\pagenumbering{roman}

\setlength{\parskip}{1em}
\setlength{\parindent}{0em}

\input{chapters/0_abstract.tex}
\clearpage


\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Forord}
\input{chapters/forord.tex}
\clearpage

\setlength{\parskip}{0em}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Innhold}
\tableofcontents
\clearpage

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Figurer}
\listoffigures
\clearpage

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Tabeller}
\listoftables
\clearpage

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Listings}
\lstlistoflistings
\clearpage

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Ordliste}
\printglossary
\clearpage

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Akronymer}
\printglossary[type=\acronymtype, title=Akronymer]

\setlength{\parskip}{1em}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\nouppercase{\leftmark}}
\cfoot{\thepage}


\clearpage
\pagenumbering{arabic}
\section{Introduksjon}
\input{chapters/1_introduction.tex}

\clearpage
\section{Utviklingsprosess}
\label{chapter:utviklingsprosess}
\input{chapters/2_utviklingsprosess.tex}

\clearpage
\section{Kravspesifikasjon}
\label{chapter:kravspesifikasjon}
\input{chapters/3_kravspesifikasjon.tex}

\clearpage
\section{Teknologier}
\label{chapter:teknologier}
\input{chapters/4_teknologier_api.tex}
\input{chapters/4_teknologier_dashbord.tex}
\input{chapters/4_teknologier_rapport.tex}
\input{chapters/4_teknologier_analyse.tex}

\clearpage
\section{Design}
\label{chapter:design}
\input{chapters/5_design_api.tex}
\input{chapters/5_design_analyse.tex}
\input{chapters/5_design_rapport.tex}
\input{chapters/5_design_dashbord.tex}

\clearpage
\section{Implementasjon}
\label{chapter:implementasjon}
\input{chapters/6_implementasjon_api.tex}
\input{chapters/6_implementasjon_analyse.tex}
\input{chapters/6_implementasjon_rapport.tex}
\input{chapters/6_implementasjon_dashboard.tex}

\clearpage
\section{Testing}
\label{chapter:testing}
\input{chapters/7_testing.tex}

\clearpage
\section{Installasjon}
\label{chapter:installasjon}
\input{chapters/8_installasjon.tex}

\clearpage
\section{Sikkerhet}
\label{chapter:sikkerhet}
\input{chapters/9_sikkerhet.tex}

\clearpage
\section{Drøfting}
\label{chapter:drofting}
\input{chapters/10_drofting.tex}
\input{chapters/9_drofting.tex}

\clearpage
\section{Konklusjon}
\label{chapter:konklusjon}
\input{chapters/11_konklusjon.tex}

\clearpage
\printbibliography

\clearpage
\appendix

\section{Oppgavebeskrivelse}
\label{appendix:oppgavebeskrivelse}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/oppgavebeskrivelse.pdf}
 
\section{Grupperegler}
\label{appendix:grupperegler}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/grupperegler.pdf}

\section{Forprosjekt}
\label{appendix:forprosjekt}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/forprosjekt.pdf}

\section{Prosjektavtale}
\label{appendix:prosjektavtale}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/prosjektavtale.pdf}

\section{Skyundersøkelse}
\label{appendix:skyundersokelse}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/skyundersokelse.pdf}

\section{Retrospektiv 2}
\label{appendix:retrospektiv_2}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/retrospektiv_2.pdf}

\section{Retrospektiv 3}
\label{appendix:retrospektiv_3}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/retrospektiv_3.pdf}

\section{Oppstartsmøte med veileder}
\label{appendix:oppstartsmøte_veileder}
\includepdf[]{appendices/veiledning_rapport.pdf}

\section{Møtereferat fra møte med Argos}
\label{appendix:møtereferat_argos}
\includepdf[]{appendices/argos_motereferat.pdf}

\section{Rapporteksempel - Grafana Reporter}
\label{appendix:rapport_gr}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/grafana_reporter.pdf}

\section{Kodeeksempel: /query}
\label{appendix:query_full_code_example}
\input{appendices/query_full_example}
\clearpage

\section{Kodeeksempel: \_query\_pareto}
\label{appendix:full_query_pareto}
\input{appendices/full_query_pareto}
\clearpage

\section{Web-applikasjon for simuleringsverktøy}
\label{appendix:simulation_overview}
\includepdf[]{appendices/simulering_overview.pdf}

\section{Utdrag av opprinnelig produksjonsrapport}
\label{appendix:prodrep}
\includepdf[pages={1-2}]{appendices/old_prodrep.pdf}

\section{Utdrag av gjenskapt produksjonsrapport}
\label{appendix:prodrep_on}
\includepdf[pages={1-3}]{appendices/old_prodrep_in_new.pdf}

\section{Utdrag av ny produksjonsrapport}
\label{appendix:prodrep_ny}
\includepdf[pages={1}]{appendices/finished_poc.pdf}
\clearpage

\section{Kodeeksempel: xml\_get\_downgrades}
\label{appendix:downgrades_full}
\input{appendices/downgrades_full_query.tex}
\clearpage

\section{Pytest fixture oppsett}
\label{appendix:pytest_fixture_overview}
\input{appendices/test_fixture_overview.tex}
\clearpage

\section{Tidsbruk}
\subsection{Timelogger}
\label{appendix:timelogger}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/tidsbruk_felles.pdf}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/tidsbruk_andreas.pdf}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/tidsbruk_lars.pdf}
\includepdf[pages={1-}]{appendices/tidsbruk_mads.pdf}

\subsection{Tidsbruk per kategori}
\label{appendix:tidsbrukperkategori}
\includepdf[]{appendices/tidsbrukperkat.pdf}

\end{document}
